股價倍升會對上市公司有什麼影響?大股東可以隨意沽股票嗎?散戶能否買下整間上市公司?解讀簡單上市規則和基本細價股概念

[財技]股價倍升會對上市公司有什麼影響?大股東可以隨意沽股票嗎?散戶力量能否買下整間上市公司?解讀簡單上市規則和基本細價股概念

-----------------------

自問唔係專家，只係一些透過個人經驗不斷學習翻黎的心得和分享

我既目標係希望盡量幫香港人可以搜集一些實用/含經濟效益/搵到食既資料
計劃黎緊主要會上載既片/資源題材包括
求職/轉工
職業發展
進修
其他實用野等等...稔到再整

其他
是否要兌換美金?從金融/博弈/法律/人性層面分析

支持，有用

D懶音聽到我想打撚爆個mon